蘋果日報 新聞 20200103 星期五

蘋果日報 新聞 20200103 星期五

頭條

大濫捕拉420人 12至81歲
警拘觀察員違人權公約
受查市民欲如廁遭拒 被迫當街水樽「解決」
「30分鐘點樣解散百萬人」
扯眼罩噴椒 警屈許智峯企馬路
驅散變圍捕 鄧炳強圖震懾和理非
元旦遊行13歲童涉藏雷射筆須宵禁
警署外通宵苦候 家長變人球
滙豐聘文物專家修獅
探史提芬及施迪 退休婦：好傷心
男子認刑毀滙豐 官︰要有判監準備
便衣突倒地 警拘少年指襲擊
市民稱卧底警搞破壞
今晚集會 守衞專業
教協眾籌抗清算
爆眼教師籲提供6.12片段告警
理大加設閘機 校董斥監控學生
泛民包辦正副主席
西貢區會設小組 列明五大訴求
房署准落選者續租兩月 新丁轟不公
一致通過設委員會跟進警暴
民政處自費搞春茗邀中聯辦
大律師公會譴責塗污高院
西環集中營：林鄭求警支持 涉利益衝突
理大生：警冒簽文件查手機
女警長供稱同袍無因8.31敵視市民
反送中首例 青年藏汽油彈囚一年
警索3萬擔保 被告准3,000元保釋
疑遭渠蓋襲頭 受害人獲批匿名
新工會促港鐵公開CCTV洗污名
===============

要聞

去過武漢 3港人發燒入院
區議員促高鐵不停武漢站
市民撲口罩 部份藥房斷貨
恐社區擴散 武漢隔離病人禁探訪
中招檔主︰幾十人集中治療
查途人身份證趁機搶袋
警匪難分罪案頻生 賊扮探員劫21萬
家藏10槍86子彈 夫婦被捕
無交申報書 選委參選人被控
新居屋冠德苑六百伙售罄
訛稱識土國能源部長 商人涉騙92萬
打舊愛索還墮胎費 內地男罰款
=================

港聞

82歲教車師傅 落堂撞斃途人
涉危駕致死被捕
教學車有附加保險保障途人
的士司機考試放寬 吸新人入行
加固工程專家存分歧 港鐵偷工
中一自行派位提早通知 家長：方便部署
曾鈺成圖封殺港人參與中英談判
彭定康驚訝竟有港人如此要求
下周六凌晨半影月食
一日發現三條海豚屍
三賊涉兩度搶劫被捕
昨晚六合彩開獎結果
蘋人誌：雙面人懺悔錄 項明生
社會專題：電動滑板車 禁玩不禁售
政府埋都市炸彈
玩家喪命 母促立法監管
踩兩周覺純熟 新手避狗炒車
研發者：盼紓緩交通擠塞
=================

國際要聞

明40℃火上加油 新南威爾斯再進入緊急狀態
煉獄大逃亡 澳劃撤離區
園長帶老虎回家避難
波及新西蘭 冰川染棕
印尼最強水災奪29命 6萬人疏散
德動物園大火 燒死多隻頻危猩猩
=================

兩岸要聞

台軍黑鷹直升機墜毀
八死包括參謀總長
最高級殉職軍官 被封「軍中型男」
綠藍停止造勢 蔡即赴宜蘭聽簡報
新聞官忍痛上Line求救 定位助救援
台通過《反滲透法》
金門模範街一夜拔走五星旗
台制度民主 保「插旗」自由
美收緊簽證 華學生增長10年低
盜癌細胞樣本 中國學者美機場被截
內地低估失業率 建築業六成無工開
===================

國際新聞

Google與英美研發 專睇X光
AI診斷乳癌 更勝專科醫生
團隊︰AI無法完全取代人
國際刑警通緝戈恩 揭用第四本護照潛逃
兩代日皇與眾賀新年
奧地利組聯合政府 左翼綠黨首參政
內坦亞胡申司法豁免權 圖押後審訊
===================

Hsbc要聘文物專家修獅

日期：2020年1月3日 星期五

教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會
時間：1900-2100
地點：中環愛丁堡廣場
（已獲警方發出不反對通知書）

大角咀210分鐘抗爭回顧放映會
時間 ：1930-2300
地點:大角咀街市外半圓空地

葵涌V煞放映會
時間 ： 2030
地點:石蔭街市對面

=============

日期：2020年1月5日 星期日

新春上水和你行
時間 ： 1500
地點:上水一號花園(龍豐對面)->上水黨鐵站C出口
活動TG頻道：